驚方の奠堂

洗腦歌

好正

笑到噴飯

真係唔撚得 首歌幾有趣 但中間條女真係柒到頂唔順 聽到一半焗住熄左去

柒片幫推

用呢個verson 改仲仲正

24小時無間斷播放

笑死我

一定要推！！

洗腦效果同主唱女聲跟原曲幾乎一樣

推到Donki兩間分店24小時播放